# Wildberries


## Задание

Подготовить репозиторий на Gitlab.com, репозиторий должен быть открытым. Результатом тестового задания будет ссылка на gitlab.
В репозитории должен быть реализован pipeline из двух шагов.

### Шаг 1
Должна происходить сборка образа контейнера и пушиться в gitlab registry.
### Шаг 2
Должна происходить проверка образа на наличие CVE с помощью инструмента Trivy.

### Условния
- Должна происходить проверка при merge request и при обнаружении критических уязвимостей MR не должен осуществляться, при обнаружении не критических CVE MR должен проходить.
- Необходимо подготовить ветку с Dockerfile образа, в котором будут критические CVE и ветку с Dockerfile образа, в котором также будут CVE, но их severity будет не Критикал (High или ниже)
- Открыть MR на влитие изменений в main.
- Dockerfile должен содержать произвольный базовый образ и приложение.

### Репозиторий должен содержать:
1. main-ветку с кодом пайплайна
2. ветку с Dockerfile образа, в котором будут критические CVE
3. ветку с Dockerfile образа, в котором будут не критические CVE
4. 2 открытых MR из данных веток в main

